{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 스테이웰 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウトに関する案内事項であり、それ以外の情報は提供されません。 宿泊料金は2名入室基準であり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の利用に関する案内事項であり、予約特典としては全室禁煙客室であり、ルーフトップ喫煙室は24時間利用可能です。 また、全室ではWi-Fiが可能で、大型冷蔵庫が設置されているので使用できます。 各種携帯電話の充電器もレンタル可能で、セスコ防疫サービスが実施されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が起こりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊に関する予約特典はありますか？",
            "answer": "宿泊特典としては全室禁煙客室であり、ルーフトップ喫煙室は24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用可能ですか？",
            "answer": "全室ではWi-Fiが利用可能で、大型冷蔵庫が設置されています。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はレンタルできますか？",
            "answer": "各種携帯電話の充電器はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "セスコ防疫サービスは提供されますか？",
            "answer": "セスコ防疫サービスが実施されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 487
    }
}